N賓瘋狂恥笑區

反麻下場

衰放針？

打司機

n賓坐鹽前可不可以俾左菊花個處我先？保證溫柔
你入到去都係益班犯 不如益下我啦

死基佬

尊重啦

you too la😋

nben唔洗我地尊重啦

米25啦

都話左唔好放針架啦

你最25

監躉

Ben miss u

可以搭返九巴了

又放針又打人

熱血公民 全部坐監

你25人先

我帶

冇

N_Bendtner(監躉)

以後可以放心坐狗巴